[{"nombre": "Carlos", "apellido": "Mart\u00ednez", "edad": 28, "ciudad": "Madrid", "profesion": "Ingeniero"}, {"nombre": "Luc\u00eda", "apellido": "Fern\u00e1ndez", "edad": 34, "ciudad": "Barcelona", "profesion": "Doctora"}, {"nombre": "Andr\u00e9s", "apellido": "Garc\u00eda", "edad": 22, "ciudad": "Valencia", "profesion": "Estudiante"}, {"nombre": "Mar\u00eda", "apellido": "L\u00f3pez", "edad": 41, "ciudad": "Sevilla", "profesion": "Arquitecta"}, {"nombre": "Javier", "apellido": "S\u00e1nchez", "edad": 30, "ciudad": "Bilbao", "profesion": "Profesor"}]